[公投]洗頭個陣用指甲R定用手指肉磨個頭？？？

聽講成日R好快會甩曬頭髮
但大大力R個種感覺真係好撚正

用指甲起勢咁R
用手指肉慢慢磨

用腳指

岩岩剪完指甲就R
生返長就磨

如果有頭瘡用指甲r中個野

個痛楚持續好幾分鍾

痛到入心入肺

on9仔

狗狗不能平復

指甲唔係先最多污糟嘢?

用頭髮清理指甲都唔識
利申 洗頭洗兩次